特區政府指英政府BNO安排嚴重干預特區事務

英國政府明年1月31日起，接受合資格申請BNO港人，申請簽證到當地工作或留學，以回應北京實施港區國安法。政府發言人回覆表示，英國政府藉為持有英國國民(海外)護照或合資格持有者，提供在英居留和入籍路徑，以干預香港特區事務，特區政府對此表示不滿及反對。發言人表示，英國政府以《港區國安法》為藉口所採取的措施，純屬政治操作，嚴重違背自身在與中國政府互換的英方備忘錄所作出的承諾，亦嚴重干預香港特區的事務，特區政府敦促英國政府停止干預香港特區事務，重回正軌。

2020-10-23 20:48:59

又干涉人地國家內政

So?

唔反制?

好心就改下份稿啦

英國政府處理英藉關你乜事

55

好嬲

關香港政府撚事

人地點干預呀
揾枝槍要人走?

香港政府有冇考慮拘捕英國駐港總領事

違反國際法和國際關係基本準則

中英聯合聲明是歷史文件 不具任何現實意義及約束力

一個國家向持有該國國籍人士入境管制嘅安排 點樣可以構成係其它國家嘅內部事務??

定係林奠係做英國公民嘅老婆同老母做到懵撚咗 以為自己依家統領緊果個係英國政府啊??

依啲係我地英國人同英國之間既事 同特區政府無關

Before：中英聯合聲明是歷史文件 不具任何現實意義及約束力

After：嚴重違背自身在與中國政府互換的英方備忘錄所作出的承諾

唔俾人做國藉選擇?

睇清楚份英方備忘錄先至講廢話啦
英國完全冇違背備忘錄
想同英國人扭法律條文？
算把啦

香港人唔畀返英國定居㗎咩？

政府發言人死全家

人地英國修改移民條例關你撚事？你都講中英聯合聲明係歷史文件，你唔跟無理由要人一直跟落去。反而依家係你干涉人哋內政

反而港府說三道四幹涉英國內政

好似少左「強烈」同「堅決」，係咪腳軟左

下!!!!!!!

我本passport關你支那鳩事